邊度買NES cafe 罐裝平

好想入翻幾百令罐看門口 好滑好飲
但驚飲到糖尿

大陸做架
飲少啲啦

飲過真咖啡未？

好似飲糖水咁

士多每星期一都有一款做特價，$100內1箱，好撚平